其實各種reasoning test有咩技巧？

Numerical reasoning
Spatial reasoning
Verbal reasoning

點先可以做快啲

撞

有哂答案